當年猁狗排第8咪一樣笑鳩班19000比人絕殺

如今走黎話19000唔知醜
咁邊個唔個醜真係得猁迷先有資格

今年比係地黑到咁都拎唔到
又唔笑得？

猁迷話你冇資格就冇資格喇
你拎過英超97分咩
笑咩笑

仲要開post話人第6冇資格

猁狗好大方㗎
唔准你笑鳩猁狗

仲要成季贏得14場

連妞卡素都排你前面

猁狗話當年唔計 個班猁唔同而家呢班猁
而家我猁係97分亞軍 威風八面

死痢狗又j歷史